話驚開學後有學生被欺凌真係多餘

不嬲每個學期，每級（甚至每班）都總有一個被欺凌既人架啦，
過去咁多年有鬼人理。
而家只係大家唔駛擔心被揀中，
其實咪仲好。

黑警死全家

開左學先講啦屌

香港黑警暴行 大大力推上國際 數臭佢

屌

狗仔女就係人 普通學生就唔係
一個反送中揭示曬原來香港咁多問題 教育局都唔例外

平時班欺凌常客多謝班替死鬼

唔好一心以為你地係主動一方
凡事小心

唔返學咪安全囉